覺唔覺得講贏國語嘅贏國人無人幫好正常？

香港嘅法定語言係廣東話同英文，你自己兩樣都唔用，無人幫好正常，憑咩要人識你嘅語言？

等如去旅行唔識當地語言或者英文，無人幫唔好喊，等如自己唔做好準備就走

贏你老母

咁佢地話日日贏嘛，符合蟈情啦

有人用蝗語問路，會照用廣東話答

True